投反對果兩票係邊位勇士？

定係其實都係雜總的人？
全部讚成通過，雜總 自己都有d 尷尬？

用下個腦，你就會知道